如果被黑警捉到你亂丟垃圾 如果私了比半價但佢自己袋 你制唔制？

平750蚊

你想整鬼佢??
icac

比多一百佢都仲得

班黑警唔撚理亂拋垃圾架！

比左先 轉頭告9佢